hi淡友（990）

牛gel

991喇

企上22500之後就殺熊

兩個post

等佢升多D再熊